<resources>
    <string name="app_name">Kosandra</string>
    <string name="title_client">Клиент</string>
    <string name="title_material">Материалы</string>
    <string name="title_income">Доходы</string>
    <string name="title_expenses">Расходы</string>
    <string name="good_morning">Доброе утро, Александра!</string>
    <string name="good_afternoon">Добрый день, Александра!</string>
    <string name="good_evening">Добрый вечер, Александра!</string>
    <string name="good_night">Доброй ночи, Александра!</string>
    <string name="name_surname">Имя Фамилия</string>
    <string name="delete">delete</string>
    <string-array name="quotes_array">
        <item>"Чем тяжелее подъём, тем прекраснее вид с вершины\". Ник Вуйчич</item>
        <item>«Чтобы достичь успеха, перестаньте гнаться за деньгами, гонитесь за мечтой». Тони Шей</item>
        <item>«Даже если вы проходите через ад, продолжайте идти». Уинстон Черчилль</item>
        <item>«Многие люди терпят неудачу только потому, что сдаются в двух шагах от успеха». Саймон Хартли</item>
        <item>«Успешные люди делают то, что неуспешные не хотят делать. Не стремитесь, чтобы было легче, стремитесь, чтобы было лучше». Джим Рон</item>
        <item>Осуществляйте свои мечты, или кто-то наймет вас для осуществления своих». Фарра Грей</item>
        <item>«Всегда помните о том, что ваша решимость преуспеть важнее всего остального». Авраам Линкольн</item>
        <item>«Я твердо верю в удачу, и я заметил: чем больше я работаю, тем я удачливее». Томас Джефферсон</item>
        <item>«Пока у тебя есть попытка – ты не проиграл». Сергей Бубка</item>
        <item>«Я этого хочу. Значит, это будет». Генри Форд</item>
        <item>«Я не терпел поражений. Я просто нашёл 10 000 способов, которые не работают». Томас Эдисон</item>
        <item>«Делай сегодня то, что другие не хотят, завтра будешь жить так, как другие не могут». Джаред Лето</item>
        <item>«Лучший способ взяться за что-то — перестать говорить и начать делать». Уолт Дисней</item>
        <item>«Многое кажется невозможным, пока ты этого не сделаешь». Нельсон Мандела</item>
        <item>«Каждый раз нужно прыгать со скалы и отращивать крылья по пути вниз». Рэй Брэдбери</item>
        <item>«Чтобы дойти до цели, человеку нужно только одно. Идти». Оноре де Бальзак</item>
        <item>«Если ты не собираешься идти до конца, зачем ты вообще это делаешь?». Джо Намат</item>
    </string-array>
</resources>